港共威啦，Whatsapp同Telegram拒絕港共披露資料要求而家上晒外國科技新聞頭條

9to5mac:

macrumors:

香港係威嘅

去外國拉人封艇

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

無知一問
wtsapp唔係豬閪既咩？

係，豬西忽然上晒身咁

上埋engadget了

講到底佢都要聽美國政府話
唔係真係可以將佢直接收皮
佢都係生意人唔係真心愛中國

關你撚事咩，你都俾中共睇晒架啦

比支那音屌打後嬲嬲豬
奶共呀嗱

豬閪搞緊佢自己果隻虛擬貨幣，所以要討好國會

macrumors有個留言

TheFluffyDuck
39 minutes ago at 06:36 am
Watch Apple do nothing for the human rights of Honk Kong people. But a rainbow WWDC Lanyard? Eat your heart out.

Note: That's not an attack on LGBT people, but on Apple for being hypocrites in the issues they follow when it comes to their profit margin. I will gladly retract this if Apple takes a stand, but they won't.

講中晒啦

不過，Apple機多數衰比港共夾硬爆入，iMessage係point to point，唔爆機係拎唔到野既

香港會唔會遲啲唔俾用

唔比用咪全場VPN

搞咁多嘢都入唔到支那市場

香港Facebook office應該就快摺
唔摺又唔畀data就等抄家

收到風啦條仆街仔

Twitter retweet

我估佢哋聞到陣徐，提供資料可能會被美帝制裁，所以睬港共賤種有味

佢哋之前係咪有畀？

派3萬精犬出去拉whatsapp同TG老闆啦

港共越係咁奶落去遲早會搞到中共收皮

淪落到變支那二線城市

港獨之母

D鬼老唔守國案法 得拉啦

真係比人Del左？

台灣笑撚到

聽朝全港用唔到 whatsapp 重返 sms 90年代

想罰錢咩

以上留言用戶已被國安公署列入監察名單之中，請各位用家注意。

原本都係愛人民幣姐

此信息不良！将被过滤掉！

推 7.11-12 初選票站List出爐

全部都係知名科技網站

叫佢炒撚左fb負責審查香港post個team人先講啦
藍絲起人底大頭相欺凌辱罵恐嚇齊哂都可以沒有違反社群守則

人民幣真好味 . 中華一番jpg

dhkk

上各新聞頭版緊要D

轉頭就跪～ 中共：我有14億

柒出國際
柒出國際
柒出國際
柒出國際
柒出國際
柒出國際

鳩玩下姐

樓主pin this

刁唔畀fb入支那，朱西奶共都無用

下一個到Apple iCloud

加速

兩個唔撚關事既網都上埋

睇怕WhatsApp,Telegram好快就會被香港政府罰款了

Whatsapp煽動分裂國家 請支持我國微信

ok

如果中共開聲要香港iCloud轉雲上貴州...

Tweet

推

你唔記得佢俾國會照肺

signal 岩岩都講左唔會

Signal
@signalapp
We'd announce that we're stopping too, but we never started turning over user data to HK police. Also, we don't have user data to turn over.

用usb key

信豬閪伯格,豬乸會上樹

好大既官威呀柒出國際

屌你老母嚇撚死寶寶了

契哥國民你都咁郁

港共威威啦今次
以前創科局有無邊幾次咁勁可以上到咁多科技新聞頭條

落注 佢覺得美國最後會贏
國安法對全世界政經人士黎講都係一個賭局 睇下買邊一邊

國安法

豬西伯格係因愛成恨

之前又係天安門跑步又講曬中文

點知都係入唔到去咪反面

又話雖遠必株

供應商唔比就犯法

好似仲威

遲早ban埋whatsapp 只准用微博

得戚啦柒婆

twitter 都停左

Phila Siu (Bobby)
@phila_siu
JUST IN: @Twitter told @SCMPNews it has paused all data and information requests from the Hong Kong authorities immediately after the national security law went into effect last week

人地d錢可以買起一隊軍隊
美國可以拎埋槍 FB仲係科技公司
hack撚左中共都得

係唔係香港分部自己做返其實

你要諗下佢係點發達 到發左達又做左咩 佢係醒目而且仆街仔黎

facebook唔聽話

上去太古拉人封艇

佢老婆係終国人

嘩~巧京京吖~

見到有鬼佬講點解回歸好滾動

大家都知中共衰到貼地

上次召佢上國會質詢已經嚇到佢JJ都縮埋

即係whatsapp同telegram 都犯哂國安法
要罰款同坐半年?

只有中共，沒有港共

邊個話香港無創科威啦今次

好嘢

真係del咗,係咪油麗個單

香港獨立,唯一出路

呢隻五毛殭屍曱黎，新鮮block左

佢玩開膠

Facebook都叫del過下fake news page
望下Google個YouTube

ig、fb呢？

香港世界no.1

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

唔用vpn都可以話你犯法，犯唔犯法wfc

當年去完北京仲係打唔入市場嬲晒豬啦

豬閪都驚制裁埋佢

iMessage 終於有用返

今時今日嘅港共隨時威撚過中共

一早佢個Facebook都禁止啲大陸狗落政治廣告啦
而家冇以前咁奶啦

佢地仆街啦
犯撚左國安法
危害國家安全
拉得啦

自由港喎 我呸

3萬狗衝去拉人啦

我都想講
藍屍假account/仇恨言論
report極都冇用

究竟係支那人負責審查香港post
定係香港人負責審查
定係藍屍香港人負責審查

屌佢老母

可惡，基本法要你俾你敢唔俾

揚威海外

香港政府會封左唔俾大家用Whatsapp/Telegram/Facebook/IG

有冇方法多謝佢地

國際金融中心 （只可以用微博 微信）

忽然?
豬閪塊facebook比美國企業杯葛, 可口可樂都決定拒絕響facebook落廣告

佢擺明係串whatsapp啦
佢話自己根本冇user data

各位港豬快d轉用signal/wire啦

WSJ都有報

Facebook, Google, Twitter

呢個link先啱

一隻黑心蛾收中共皮

睇佢套電影都知描述到佢幾仆街啦

只不過佢真係好聰明咁解

Whatsapp 本身果14億人都唔會用啦
洗鬼比面中共港共牙

Honk Kong

應該係香港代理公司既問題

成間代理公司藍到你老母西

豬閪奶支閪奶唔成
所以走去玩加密貨幣
點知國會見佢之前奶得咁過引
唔俾佢推隻Libra
而家咪老羞成怒咬返轉頭囉

屌你老母每個香港人已經被綁上斷頭台
仲懵盛盛
好撚似二戰日本仔入南京城班阿毛仲發緊夢

又考第一喇

好慘 仲要加段咁長既利申防左膠起鋼

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位
#HKGestapo

多個社交平台或即時通信軟件，包括Facebook、WhatsApp、Telegram、Twitter及Google宣布，將會暫時拒絕香港執法部門提交用戶資料的要求。

Facebook及旗下的WhatsApp發表聲明，表示會暫停處理港府索取用戶資料的要求，以等待進一步評估《港區國安法》實施的影響，包括進行人權調查及諮詢國際人權專家的意見。Facebook說，公司相信言論自由是基本人權，支持所有人在毋須擔心自身安全或其他顧慮的情況下表達想法。

Telegram的發言人說，理解在目前情況下，保護香港用戶私隱的重要性，強調過去從未向香港當局分享任何數據，亦無意在國際社會就香港政治形勢達成共識前，處理任何索取香港用戶資料的請求。

Twitter說，自港區國安法上星期生效後，已經暫停香港當局的所有分享資料及信息要求，又說他們與很多組織、領導人或同行都一樣，對有關法例的發展過程或意圖感到嚴重關切，會致力保護用家及他們的言論自由。

Google表示，已經暫停處理香港當局提出的任何新要求，並會繼續審查新法例的細節。

Apple, Microsoft, how about you?

多個社交平台或即時通信軟件，包括Facebook、WhatsApp、Telegram、Twitter及Google宣布

港府：ok 全部禁啊

國安法咪專用黎拉呢d人

幾時召Google Ceo上去

然後動用國安法封鎖全港whatsapp同TG

出国安法啦，雖遠必豬

黃碧雲都識扮野啦

放晒cloud，好難block。

一block就好多其他野都用唔到

習維尼 : 我要打10個

封WhatsApp鍾意返工嘅港豬都幾頭痕
但打工仔就可以收少啲message

Zuckerberg已犯国安法
支持港共警犬拉佢返去受審

香港只係sales office，data center唔o係香港。

上次周庭單case，facebook收到所謂要求後都已讀不回

支那淨係用wechat微博, 所以佢哋跟本唔需要賣支那帳

根據國安法同基本法.....

Facebook, Twitter, Telegram, Signal, Google: WTF

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

無表態果d 係咪即係會交？

Apple都縮縮地，不過都係果句，港共好少咁樣問美國公司跌資料，99%都係爆機cap data走

Apple Inc. said it is “assessing” a new Hong Kong security law that has sparked concern about criminalizing protests.

The Cupertino, California-based technology giant also said it has not received requests for Hong Kong user data since the law kicked in last week, and noted that it doesn’t get requests directly from the government there.

“Apple has always required that all content requests from local law enforcement authorities be submitted through the Mutual Legal Assistance Treaty in place between the United States and Hong Kong,” the company said. Under that process, “the U.S. Department of Justice reviews Hong Kong authorities’ requests for legal conformance.”

On Monday, other tech companies, including Google, Twitter Inc. and Facebook Inc. said they would pause processing user data requests from the Hong Kong government as they review the new law.

On its website, Apple said that in the first half of 2019, it received 358 requests for user device information, 155 requests related to fraudulent transactions, and two requests for account data from Hong Kong.

而家獨欠Microsoft

明拒絕
暗底俾資料
邊個知
豬閪伯格 奶左咁多年想洗底

連仔同連登頂住

犯咗國安法38條啦
再加43條可以充公財產
Facebook whatsapp自動屬於支那

靜靜雞俾data
錢已袋 理撚得你

on99

又話美國有能力拆支國防火牆
最後有冇注資落去研發

又俾佢威到啦 國際政府呀

佢個中國陰道呢

威咗好耐啦

pause？應該cancel啦

點都打唔入中國市場，又有藍絲page錢賺

點解要仲要聽中國政府話？

佢啲大粒既員工 一黎香港，泰國/轉機即刻坐十個月先
重要冇人知 跟住番去就會乖乖地比資料中共

p

香港而家衰過第三世界

班狗唔係請俄仔爆人機咩
升到最新ios都冇用

今時唔同往日，依家可以玩人質外交

好快香港會落架 whatsapp tg 唔比上

唔交可以罰款同拉人架！
衰軟bitch豬！

香港office支那人多

係以色列

柒婆呢單唔敢回應

豬閪如果枱面講明會比料出黎
fb係全世界個地位會即刻downgrade
最後會變真。過街老鼠
仲要狗也不屌果隻

7218311011111

過左一年仲有人用WhatsApp 討論重要野？

你覺得佢驚美帝多啲定港共?

大家認真左

香港真係威

面就人俾...

抖陰海外版走人， 留返個中國版俾我地

想多左，有買vpn既香港人肯定比你想像中少
到時你如果要番工番學用，
你為左就班弱智，都係要用we7

全部外國新聞都講美國IT公司唔鳩理港共

《港區國安法》實行後，多個社交平台或即時通訊軟件宣布，暫停處理香港政府索取用戶數據的請求。微軟最新亦宣布，暫停回應香港數據請求。

外電引述微軟發言人指，微軟正在評估新法，目前暫停對此類數據請求的回應。該公司表示，「通常只收到來自香港當局的較少的要求，但在我們進行評估之際，我們暫停了對這些要求的回覆」。

較早前，Facebook、Alphabet旗下Google、Twitter等先後發表聲明指，目前會等候對《港區國安法》的進一步評估，將暫停處理港府數據請求，將會持續檢視港府所提移除其服務中由用戶產生的內容的要求。

另外，蘋果公司表示，並未收到香港政府有關用戶內容的直接要求。但該公司要求香港有關部門根據美、港之間法律互助條約提交申請。蘋果稱，美國司法部收到申請，然後評估其是否符合法律。

連最慢應機既Microsoft都出聲，港共今次真係爽死

似係啦...

仲用WhatsApp

用signal啦

都係果句，港共好少問美國大IT公司拎料，因為好多時data已加密，就算美國司法部開綠燈，美國IT公司都唔會幫佢decrypt。

反之，大家手上部機係最危險，港共多數用以色列野夾硬爆機再抽出data，所以經常update OS，set複雜PIN code，開埋自爆，耐唔耐行得慢要清理下，再唔係成部機trade

快d備份你哋嘅資料！

唔係話有權要求境外機構提供資料架咩…

美國IT狗: 黑人問號

國安法好快會加條文：用非國家批准嘅app係犯法，違者充公財產

切勿以身試法

政府快D去美國拉人啦

冇得用WhatsApp要用微信了，冇得用Facebook要用微博了，冇得睇YouTube要睇抖音了，抖音香港下架乜都冇得睇了

Push

呢都嘅人都係愛國愛港，支持落實一國兩制。

港共呢d真係柒人專做柒野